利記賣神軒未？邊有位踢啊

有咁多中中
後備都無得做

忽撚咗？

邊有位踢
又慢
又茅
又無技術